開唔著機完全無電過是咪死火牛?

禁開機制無燈著，老母板都無燈完全無電咁，係死火牛定老母板?

啱啱插下d線又著左著不過著一下又斷一下咁

轟呀

即係點阿

求救阿

試牛既話

搵下隻牛侵犯老母板個插頭

掹咗個頭出來

用釘書釘又好，乜都好，總之通到電既物體
將綠線，引到去隔離任個一條黑線
如果成功，而隻牛正常既話，隻牛就會著

換左牛都唔得，睇黎老母板收皮了

換左牛有電過但係開唔到機

如果有燈但開唔到機呢

而家就係有燈但禁開機制都唔著

跪求各巴打救救我

用𠝹刀開機 (用𠝹刀掂住Power SW個正負極)，開到嘅話好大機會Front panel粒掣啲線壞左。我好耐以前試過類似咁。

另外可以試下用reset掣當住開機掣用住先

試過唔work

有冇圖睇下入面咩情況。影清楚啲。

得左勁阿

感激不盡

應該都要拎去換過個機箱

個箱的確用左好多年

請問一下
我用萬字夾short埋綠色同黑色線 再駁電 個風扇無著
但我用測電筆碰去萬字夾到又見有電到
咁既情況隻火牛係燒左定有咩事？

short埋再駁電，火牛風扇無轉既話，肯定係火牛壞

黑線接地，綠線係好弱既5V，唔應該夠電壓著電筆

你試下測火牛殻，睇睇係咪都有電到
係既話，純粹間屋條水線有問題，唔關部機事

無轉呀 我電筆靠埋小小都有反應 之後連個機箱都有反應

其實都有可能條綠線short得唔好

連個機箱都有呢樣，真係唔關隻火牛事
你試下度插座個水線同地線就知

我岩岩拎返公司試 又著到個火牛風扇
究竟咩事